有無成年人係完全無保險？

有無成年人係完全無保險？

你個friend都幾慘，條命都唔值錢，做咩買保險？買架車有車保，買樓有家居寶，即係乜都冇

除左醫療 家居保 旅遊保
其他乜都唔洗買
利申：半個保險sales

銀行狗定保險狗

銀行既rm算係打雜狗

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

全屋都冇

如果係公務員鐵飯碗 我贊成買儲蓄保